有無巴打有瑞士佬間野contact?

一人一信支持瑞士佬拆撚左再搵台灣/日本/新加圾傾啦

香港唔配有高質野
只配用支那即食垃圾設施

巴士又係咁
地鐵又係咁
公屋又係咁

根本個瑞士佬最錯係信支港政府有誠信